+++
title = "Комиссия по этике. Решение № 15"
date = 2007-07-11T13:33:20
author = "roma7"
guid = "http://mak-chgk.ru/2007/07/11/komissiya-po-etike-reshenie-15/"
permalink = "/post_793/"
Source = [ "http://khishtaki.livejournal.com/2338.html",]
categories = [ "Прочее",]
slug = "komissiia-po-etike-reshenie-no-15"
aliases = [ "/post_793", "/2007/07/11/komissiya-po-etike-reshenie-15",]
type = "post"
tags = []
+++

Комиссия по этике Международной Ассоциации Клубов «Что? Где? Когда?» постановила:



  1. Признать, что &#8220;извинения&#8221;, принесенные Марком Ленивкером Сергею Вакуленко, по сути являются очередным оскорблением господина Вакуленко и издевательством над комиссией МАК по этике. <!--more-->



  2. За неоднократные публичные оскорбления Сергея Вакуленко и игнорирование рекомендаций комиссии МАК по этике дисквалифицировать Марка Ленивкера на двухмесячный срок во всех турнирах МАК «ЧГК», турнирах, проводимых под эгидой МАК «ЧГК» и турнирах, проводимых по лицензии МАК «ЧГК».



  3. Рекомендовать турнирной комиссии МАК в порядке исключения смягчить требования к преемственности состава команды &#8220;Семь пядей&#8221;, чтобы дать этой команде возможность принять участие в Чемпионате мира по ЧГК без господина Ленивкера.



Решение вступает в силу после его опубликования и может быть обжаловано в Правление МАК «ЧГК».



_Председатель комиссии Михаил Мун_



_11.07.2007_